[
    {
        "randomId": 495
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    }
]